#### Тест-кейс №5.1 Предоставление авторизованному пользователю добавление комментария к отзыву
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать отзыв;
6. Нажать на кнопку "Добавить комментарий".

###### Ожидаемый результат: Возможность добавить комментарий

#### Тест-кейс №5.2 Предоставление авторизованному пользователю ввод комментария к отзыву
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать отзыв;
6. Нажать на кнопку "Добавить комментарий";
7. Написать содержимое.

###### Ожидаемый результат: Возможность написать содержимое комментария

#### Тест-кейс №5.3 Предоставление авторизованному пользователю сохранять комментарий к отзыву
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка; 
5. Выбрать отзыв;
6. Нажать на кнопку "Добавить комментарий";
7. Написать содержимое;
8. Нажать на кнопку "Сохранить".

###### Ожидаемый результат: Возможность сохранить комментарий

